Chaque image (balises `<img>`, `<area>`, `<object>`, `<embed>`, `<svg>`, `<canvas>` ou possédant un attribut WAI-ARIA `role="img"`) utilisée comme CAPTCHA vérifie-t-elle une de ces conditions ?

* Il existe une autre forme de [CAPTCHA](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#captcha) non graphique, au moins.
* Il existe une autre solution d’accès à la fonctionnalité qui est sécurisée par le [CAPTCHA](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#captcha).